### Класс MyCriteria, должен иметь следующее:

1. При передачи null-объектов в параметр конструктора, должно вызваться обработанное исключение
(**NullPointerException**, с сообщением - **"Ошибка, клиент null"** или **"Ошибка, обращение null"**)

2. При отсутствие в xml размете атрибута, как у обращения так и у клиента, должно вызываеться исключение **NumberFormatException**, с сообщением **"Ошибка, значение атрибута clientID неверно или атрибут отсутствует в xml"** у обращения или
**"Ошибка, значение атрибута id неверно или атрибут отсутствует в xml"** у клиента.

3. При отсутствие каких-либо полей у классов клиента и обращения, вызывается исключение **NullPointerException**, с сообщением **"Найдены null-поля"**
